柒頭網民鬧《東張西望》趕走大陸人好多事 黃愷怡BB好慘慘豬

適逢一連4日「五一黃金周」高峰期間，大批大陸遊客自由行竟然不去尖沙咀、旺角逛街，反而湧去「打卡勝地」老牌屋邨彩虹邨、香港中文大學影相。惟人實在太多，中港矛盾愈來愈深，不僅居民打不到波，未能正常使用屋邨設施，聲浪之大也明顯影響學生溫書，嚴重滋擾港人日常生活。商務及經濟發展局局長邱騰華在商台節目上表示，所有城市歡迎遊客，雖然明知會無可避免影響港人生活，但這是全球現象，他希望港人應以同理心面對，有關單位幫助管理人數等，就可以解決問題：「用同理心相信唔係唔可以不能解決。」，惹起更多港人不滿。於是《東張西望》再出動，派出攝製隊及女主持黃愷怡直擊大陸遊客讓屋邨、大學淪陷真相，期間女主持看不過眼開口窒到其中一個青年無聲出，被網民大讚智慧與美貌並重。

大陸人入侵大學屋邨 打卡呃like文化滋擾港人

近年大陸遊客來港已經逐漸改變旅遊模式，以前愛拖行李箱到金鋪、藥房爆買，如今轉攻進行深度遊覽，尋找本地特別地方打卡，再將大作放在社交平台小紅書呃like，教國內同胞如何攻略各大秘景。隨着網上資訊流通，不少人會於旅遊前搜尋香港資訊，所以五彩繽粉的彩虹邨成為最新熱門打卡聖地。結果每逢假期，就有大批大陸遊客佔領彩虹邨，去到黃金周仲誇張，對正經過大翻新樓宇的公共空間一度湧入了近400名遊客，當中以大陸遊客為多數，部分人甚至拖著行李箱，四處擺pose影相。他們阻礙居民打波不特止，還阻塞出入口，令居民未能正常出入；亦有屋邨「冬菇亭」及街市淪為大陸團團餐地點及景點，人頭湧湧，搞到公廁不時排長龍，居民投訴環境衞生欠佳。

除此之外，不少中文大學大陸來港學生以分享留學體驗為賣點，做兼職導遊無牌帶團，每名遊客收費由200多港元至1200多港元不等，每小時賺近1000元，非常受大陸遊客歡迎，所以中文大學都相告淪陷，連新亞書院的天人合一亭也成為最新打卡熱點。可是大陸遊客入侵校園問題多多，先是迫爆校巴、佔用學生飯堂等設施，旅行團又製造嘈雜噪音，嚴重滋擾正準備考試的學生，連住在宿舍的學生作息亦受到騷擾。中文大學學生會會長蘇浚鋒表示，校方曾規管旅遊巴入校園的數量，但在黃金周到訪的多為個人遊大陸遊客，制止不了，故曾收到同學投訴指校巴及餐廳被旅客佔用：「依家正值考試時間，合一亭附近宿舍會有遊客喧嘩戲水。」《東張西望》今次由黃愷怡出擊，實地觀察情況。黃愷怡一到埗就見到天一合一亭旁邊已經排滿遊客，跟學生人數差不多，有些是大陸中小學生大約20、30人，大媽就10多人一團，他們都在大學玩到忘了形。

女主持睇唔過眼用一招反擊

上次有阮嘉敏在屯門公園塞到大陸中佬、大媽無聲出，今次女主持換了黃愷怡........

本身呢篇野睇到火滾
點撚知有條柒頭為大陸人幫口 話《東張西望》
點都要幫佢出下名

來源：

push

要求帶團到半山深水灣

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Inspiration

去習總香港物業

Jasmin

好靚女

你咁鬧都冇用 你睇下網民 依然係唔撚信 你不如係佢下面留言仲好la

搵手足起下呢位網民底 唔使多 知佢住邊度夠
再利用網絡力量推介鄰國文青去嗰度打卡

呢隻黃海馬係矜貴得起嘅